[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (644)

1001唔撚開

癲撚到

bin 0失誤cls

dwg

gg

吊你地班友真係燈撚到，比SN一換四

slow

DWG

話說我今日打aram 先知ornn 可以升級同一件裝2次

又送返晒

SN好嘢！

bin

屌你老母慢到

屌

又shen 都咁捉

mola mola

越南人好勁

Bin你玩晒啦

球女 空大

好好睇

連登仔真係燈神
4龍冇得輸

唔係我1001呀屌

仲要俾個咁好態嘅angel肥到咁

又比人clip了

Bin cls

舉到腰斷

全部技空撚晒

慎+馬嬲 好撚頂得住+控

風向轉！

Sofm 個閃快撚到

In叉燒
We trust

showmaker空大咗幾多次

BIN

on9 why focus on tank???

屌支那台興奮到

bin啲細操作真係好勁
Top 1上路了

BIN 又成功帶風向

比人單捉到

佢哋閃現真係冇辦法

火龍魂都燈到咁

屌
bin係咪開外掛

Sorrymaker

燈到

DWG吹大咗

1001隻死阿狗唔撚開post

連燈仔

Sofm都好撚勁

班連登仔又唔係唔知自己燈
仲咁撚多嗲

隻BIN 好撚屈
唔係上路版本
下下都係靠佢發動攻勢 打開缺口

showfaker pls

咪燈啦

完了 捉馬嬲 有SHEN點捉

呢個post好睇

Sm即刻落堂

TY MASTERCARD

sm賣埋書

輸了

而家開始全力支持sn

唔明點解啲人成日屌用龍換人頭
有時真係冇得搶 搶=送埋人頭俾對面
咁用其他嘢減低個損失真係唔明有咩問題
定係有龍魂就=贏？

Fiora垃唔垃圾我唔知
但1001唔開post一定係垃圾

閃冇計

依家打祖龍戰仆硬街

徐青藤條撚樣不嬲on9開
叫港隊唔好著紅色都講得出

隻馬騮Lv17....

悟空肥撚到豬頭咁打撚咩

sn多cc, 唔樂觀

悟空+慎好撚恐怖

火龍魂其實唔太勁

SN世一

條友係咪叫敵將
條垃圾成日1001之後唔開post

依D先叫決賽 好好睇屌

幫手燈下啦喂

？ 巴龍完喇喎

SN已贏

sn本身就後期陣
依家中期已經肥到咁

重注買SN

DWG咁就throw晒

本嚟贏硬

牙鬼搞乜

用2個人頭換遠古龍

緊張到

好痛差少少換埋鬼哥

ghost

hf咩事

鬼哥屌你

邊撚個單挑贏到Ez

showmaker...........

Sm

Showmaker !!!

ad?????

今屆final好睇

今年终於比較好睇

好撚solo q咁

smsmsm

好鬼精彩!

隻WUKONG好撚痛

Making show

牙鬼咪撚送啦

冇晒龍魂 好刺激

笑死

sm

前兩年真係無得比

單殺

單殺又如何
咪又係輸

clsshowmaker

傻西AD

有龍魂仲咁打

第一場已經刺激過上年三場加埋

？？？

又燈
連登仔好野

拎巴同elder都倒輸

SN 古龍魂冇撚埋

SM

傻西ez

SM又BM

Sorrymaker預判到馬嬲入場位
之後再一波走位殺ez

👍

Showmaker

ad真係好撚慘

929

Sofm真喺好撚鬼馬, 成日喺對面視野企定定喺到知你唔會搞佢

上晒頭

空左幾多次

鬚maker勁到

悟空出埋春哥真係擋唔到

Shitmaker

比人out play

咪賴呀鬼啦關佢撚事

殘血仲唔縮返屋企

串撚到

無晒buff sn後期點打點切

悟空要ban

講緊AD阿 認得你名啦支那仔

呢場好撚好睇

on9 復活甲 屌

這波不虧下季加油啦

依場有來有回

dwg唔多樂觀 後期團應該輸硬

sn贏梗, 今年一樣3:0

DWG灌撚爆隻馬騮就無腦輸出

完全唔覺冠軍戰
幾時有番三星FEEL

SM:
EZ:

showmaker

SN贏硬

鬚maker

隻雞咁撚肥 班韓仔打碌撚呀

咁大隻azir

angel算係咁 仲以為佢好廢

拖到咁後期黃實悟空要殺ashe好易

呢場冇機啦dwg
dwg好幾波on99

唔會吧 dwg後期陣 又4龍 勝算比較大

咁傷害

靜靜地
SN必勝!!!!!

現任世一中路

狼味上身

悟空GA入去轉兩下死哂啦

講乜撚野AD呀 支那狗
EZ唔係AD? 你自己話邊撚個單挑贏到EZ
柒左就認啦

呵呵呵

飛緊個去個陣就比人秒咗啦

Dwg個陣就係揀黎打後期團

嘩一下秒咗

睇個樣DWG輸咗

狼味

屌咩

snowmaker 變左playmaker

哇

dwg molamola

Nuguri 瘦到非洲兒童咁 頂唔頂到沙皇搓佢

好緊張，韓仔加油

Sn加油

經濟都好持平下

有巴龍都冇用啦 打團輸硬

每當我以為SN優勢既時候，又比dwg一波團打爆

依個PO真係難分真與假

蛇蛇slowly送

邊個AD單挑贏到頭先既Ez阿傻鳩，球女AD黎？

DWG 每次走埋一齊 唔驚你包抄
勁撚到

ORIN 強化裝備係咪冇上限???

打到40分鍾 沙皇定球女嬴

有球女同艾希打到團

捉臭咗

好好睇 兩邊都好勁

sm差唔多齊裝

睇下sn sup個id 正常啦

佢升級左兩件裝差好多

遠古龍.... 60秒, 最後一波?

兩隊都好撚癲, 經濟持平

有ornn 嗰邊明顯贏緊
Damwon 仲要有 dragon soul

個火龍魂差距都好大
秒leona個傷害高度

呢個post全部都係sn風扇

想屌尻支那仔
但係分唔到

DWG呢場輸既話抽一位巴打送最新910

bin可唔可以梳返起執陰
睇唔到條眉

波女啦

唔講以為係第五場

全力支持SN

自己岩岩話邊撚個單挑EZ

而家又加返AD兩隻字 係我對眼有問題定係你柒左再補獲呀?

柒頭皮得個惡字就死撚開啦

比馬騮同慎hi到個後排即刻玩完
仲未計沙王招大可以格硬將後排推上前

真 SN贏撚硬

全世界喺度鬥燈

根本分唔到係燈定撐

球女真係大賽角

潘森迫咗馬嬲大出黎先 再食龍

Bin

隻蛇真係勁廢

lol

pantheon mvp

Gg sn

bin哥好慘，今局佢定swordart做戰犯

小小困難
sn輕鬆克服啦

Molamola

雙龍，馬騮冇大GG

多謝閃電狼

Kaiwing 啱啱話沙皇呢隻英係呢個版本純粹得返食巴龍嘅作用

蛋黃已嬴

佢地AD對位阿鬼簡同佢單挑，係咪打少隻字就唔撚明人講咩？

隻英就係咁 單線行車
啱啱先有人吹奏緊

SUP送爽沒

好精彩 完全係教學場

冇錯 3兵營都可以反cup

支持SN

只要逼左悟空招r=贏咁濟

LPL又然

電狗buff

條友成個傻仔咁

見到有大坦有波女仲pick馬騮
蘇狗

SN次次都係搏龍魂團

Gggggg

大陸狗

SN fans企出嚟
SN 加油！
SN 加油！

sn多cc+aoe, 經濟一樣, dwg無人出水銀, 難d輸
dwg每次剩喺開到隻sup

stfu做咩唔用carry英

係打得幾好

佢地仲可以pick咩上路？

直接贏啦

呀鬼柒完ez自己又柒返

狂單捉悟空

SN加油，差少少炸

線你又唔贏 搞到無線權搶資源
打團你又唔人打

呢兩隊比想像中close好多

DWG打到咁穩陣

我睇完你個留言之後 隻EZ即刻比球女單殺
就唔可以話連登仔燈神?
柒左唔認再補獲加返AD兩隻字上去就當冇柒到?

唔關bin事啦 蛋黃防側襲真係做得好足

大陸豬一條龍都冇

但而家剩番一個teamfight決勝負 其實sunning都有機, 驚驚

呢個post難分真與假

再穩一點

dwd穩到仆街

呢個版本可以打撚左兩條遠古都未end game

有咩高見
SN世界第一

比隻Ornn追

條友弱智

莎士比亞

DWG 妹妹

唔知佢r嚟做乜撚, 又唔喺有球女波喺潘深到

ornn真係要ban

今場係咪時間最長

好激WO, 邊度妹, 唔硬開=妹?

好緊張啊

屌你老母

支持sn

輸

Angel肯推人未?

決賽穩陣啲都正路嘅

SN值得的，因為bin開到真係痛

依幾下捉馬嬲都超好 真係好撚勁

SN仲有幾場可以追 驚咩

只要打之前迫左wukong招大，打團就唔會贏到dwg，所以無次都2個人去捉bin

話說現場觀眾呢 仲有呼吸嗎

DWG 繼續妹就係SN反攻時候

悟空有咩用

雙carry保命裝已出

SN已經出左底牌陣
蛋黃嬴到呢場對面應該冇招

Bp被完剋叉燒

講真sn 狂gank 上 只係打四龍戰
錢又多過人 陣容好過人都輸就含得撚啦

冇視野唔知佢係咩
見到先R就遲

但今年支那主場 要小心佢地作弊 佢地早兩年都假賽偷兩冠 今年主場更加會

唔關事 兩邊都唔係MAIN坦就係太多鬥士BAN先會放左ORNN

講到sn會輸咁
直接3-0啦

有慎唔明佢驚咩

baton throw?

成日黐埋一舊 雷歐娜入黎未控晒人就死咗
馬嬲又係
Angel又無方向推到人

只可以講dwg 人釘人防晒被切入 勁穩

Baton

Sofm比人秒埋

開送

GG

大陸狗俾人打到一仆一碌

ggggg

圖書館

1024傷

1024

SUP追住MID打

sup 單殺中

dwg 視野太勁

DWG真係穩到傻

shen

SUP1024

好心sn就開鳩佢啦
以前係lpl唔係好興咩3打5
2打4?

path一個5stack q打1024

慎係唔係以為球女係草入面

Sn 倒了

隻潘森

冇啦 ez rjj

笑死 beryl 單殺azir

Gg la 3:0

屌你一個Q 1024

讓下dwg啫

sup一野吉1024

EZ RJ

ANGEL真係好廢

呢條傻鳩淨係識BM
今場一次都冇BM過

SN仲有繼續 等睇1:3

sup1024

協尋失蹤現場觀眾

twitch chat free hong kong

天使做乜撚野

上海圖書館

完 1:0

比ANGEL 拎沙皇大核

On9 beryl追住azir打

這場不虧‼️

Close? 其實成場個局勢一啲都唔近 係dwg連做多一步都唔做 機械人咁

pick ariz jayce 加里歐三大廢英其中一隻

Dwg打到好似成隊軍隊咁

支那仔唔係好撚鐘意打交架咩，做咩搞成咁

Sup 追死mid

世一top 1/5/5

不嬲都話beryl 潘森屈到喊

痴撚線..

潘森SUP屌打阿祈爾

雖然對唔住蛇蛇
但支那隊輸真係好爽皮

主場俾人打爆

大陸閪們有得live睇自己輸 真係好羨慕

主場班支那狗仲唔快D叫????

bin個轉無傷害

dwg 1-3

中期柒左幾獲
不過一歸位就屌住嚟砌

圖書館圖書館圖書館圖書館圖書館

DWG係咪撚緊狗

sn打得真係唔差 可惜對手係dwg

完全坦唔住

SN出隻沙皇都捱到40分鐘算係咁啦
蛇蛇玩leona都玩到咁

問題係隻英太on9

showmaker sm

LIBRARY

唉屌
All in 咗sn...

Sor9fm

唔ban pantheon
邊度黎既自信

無lu 乜撚野第一賽區呀？

兩次都係果個西位到比人捉

點解無現場收音

主場尖叫聲呢

讓一追三

想睇圖書館

支那fans潛嗮水

一個sup q 1024真係cls

得中期有用

連動太勁, 一開始幫canyon做眼做得好靚。SN已經做得好好, DWG廢少少都已經爆咗9世

人地D潘森後期完全冇撚用
Beryl果隻到後邊都好有存在感

廢狗支那仔, 全世界都憎你

點解選手個台唔係係台上面係台下

支那狗腳震未？

反而中期幾次DWG一捉人就throw
咩都唔做淨係鋪好視野迫龍就贏左

lpl打交meta之鬼
讓下dwg姐

沉默的大多數

佢地有妹嘅本錢，後期團唔輸，又有火龍，妹到你心急就贏

支那從來都冇係過囉 on9

輸天使 同 bin

做多左個波俾人殺四個
穩啲都唔得
決賽黎架大佬

sn盡下地主之誼姐
之後連贏3場啦

件支那lpl boy話beryL=蛇
真係笑撚咗

拿了EZ我們就能贏了

好撚醜呀支那狗

點做多步 一失誤比對面好位入到ashe dwg就收皮
所以dwg要係咁逼悟空位置出嚟

呢場後面dwg完全冇破綻咁制

下下都守住唔比悟空 沙皇入嚟 cls

連韓仔試手溫局都贏唔到

應該會ban慎了
唔係一隻慎唔會拖到咁耐都仲有得打

Errrr... 收唔收支那寶?

仲敢玩慎？

SN算打得幾好
換著第二隊晨早輸咗

岩岩訓醒 想問下係咪武肺無觀眾???點解咁靜既

cls勁撚到

第一場：捉馬嬲

講乜野
呢到全部都係SN FANS!

依家打1場咩

SN一定會反勝

現場靜過圖書館

SN要BAN ornn了

秒中路

過數比dwg了

連登仔好憎既韓式營運

sn sure win

隻悟空一入場就消失

穩陣啫 用返lck最原始嘅方法

dwg贏得比想像中辛苦喎...

比想像中精彩

兩件事
一就係SN起碼都係夠格入final既隊，唔係-6贏TES

第二就係azir真係唔係後期英，前中期都廢
唔關對手係DWG事，DWG黎玩一樣無能

第一賽區

要BAN 球女 同 潘森

中期都叫好撚痛嘅

浦東圖書館

遇到SM無計

DWG 除左捉BIN果下同CANYON 比塔下殺好似冇其他大失誤?
SN 係所有龍團都比DWG撚

下場唔知點

crowd so quiet
free hong kong
library crowd

玩慎 前期頭2條龍比人食住

五路gap

sn大絕出左 冇撚哂招

DWG 3-0

中期dwg派膠嗰排都叫近嘅
係之後係咁單捉bin先擴大到個優勢
不過唔緊要 sn冇得3-0啫 仲有得3-1

靜過圖書館

讓你一場咋
FNC

DWG今場勁在守得勁好

今日唔想睇game5 dwg繼續努力唔該

無啦無啦 第一場消耗晒DWG啲精神 再扮下廢
之後就認真MODE讓一追三
中國又然

SN3-1

仲有佢好多波都卡住啲位

咪燈

韓式營運係咁架啦

SN 下場又係龍魂團先打？
頭3條放晒

係
其實sn真係好勁
隊世一隊打應該25分鐘收左皮

關咩事
佢啲死全部都係做先鋒探視野 去拖團畀sofm 食遠古死既
團隊死亡黎

兩邊操作真係有落差

頭三條龍直頭送

dwg要打到咁先贏到已經比預期close好多啦

係 所以味話其實完全唔close 因為就係唔要失誤

想問下係咪同4強一樣無觀眾

勁誇張

Sm真係好穩

zefa bp完勝 skt粉如何面對

打足5場啦

DWG呢種打法好勁,前期由得你gk,我專心刷野怪攞地圖資源 慢慢滾雪球同好快就攞到dragon soul

求下你班連燈仔未贏咪撚出黎燈啦

頭先龍魂你地一高潮，蛋黃就比你地d精冼撚到仆街輸埋巴龍

想學佢？

有留意SN就知SN之前都贏3:1

最尾雙carry出左ga 金身已經無得打

支持sn

dwg學lpl打架咋
好彩dwg醒目知道lck嗰套運營唔掂, 走去學我地第一賽區lpl打架思路先贏到
dwg喺半個lpl

隻pan追住azir

玩慎就遇咗咁

蔡英文落左order要輸

最後個下Q計埋buff打成千

蘇狗應該同G2一樣輸法
打線劣勢 比蛋黃迫龍魂 輕鬆送頭

DWG隻SUP真係好撚識玩依隻 成隊守馬嬲都守得好好 唔比佢入到場

中期阿鬼派膠果波幾驚

係咁捉悟空都叫妹, 佢地都痴線

中期sn 團戰勁咁多都輸冇野好講啦

Bp 唔跟版本 成日想搞特別 放晒t1/0英比人
遊戲入邊雖然有捉到機會
但中後期就睇到組合差距 更加唔洗打

不過都係第一場當試探下姐

Dwg打sn 都係tes個陣
但打法企得好緊 ad永遠唔會鳩交閃現
死就死 最緊要關鍵爭資源團戰有閃

第一場Ghost完勝支那ad

beryl根本another level
獨自一個tier

識睇一定係聽支那評述
不虧不虧
還可以打
6 4開
運氣不太好

輸撚埋就可惜差一點點

笑撚死人

痢狗

上次都係

現場

sn係勁
不過dwg仲癲

又話有觀眾既

大佬一下1024

沙皇以前勁在 召兵一野吉落去扣勁多傷 而家根本RJ
以前已經唔係靠招大CARRY 係靠普攻 而家手又短又RJ
世界賽都可以狂出場 真心唔明

有現場觀眾

prediction dwg 3: sn 0

你傻嘅 ban左jhin冇得爆你菊炸

唔鬥國藉
只係想睇比賽
sn三四次比人單捉到底想點
仲要每次都係d西時間點

好彩無比g2隊垃圾上去打

SN 3:1 DWG

有出石像鬼會唔會好啲

冇咩？

再見支那狗

Delete

算close啦，前期經濟嬴過dwg，又食到第一條巴同遠古

Sofm都幾撚on9

應該係SN陣客預左放,TES打SN果陣SN 前期都守唔到, 係團反CUP, SN係想靠團反CUP

前面SM斷左沙皇個TP好關鍵
斷唔到就冇風向

可能scrim係咁贏我地唔知
不過認同呢隻真係nerf到勁廢

DWG打殘支那狗

兩隊差距最小嘅應該係jg

隻Ornn 冇解英黎

輸視野 dwg贏你細節

4龍嗰波唔係dwg班友打到鎖血咁款真係會好有機會比sn反cup

BERYL>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>米奇X

其實四龍個波團SN玩得已經好好

pick黎打球女 但SM今場勁到仆街

攞嚟輸緊個陣清線可能

好過中式自爆好多

掉番轉諗 如果teamfight前唔捉swordart同bin, 佢兩個teamfight入場加埋angel可以wombo combo dwg成隊 所以佢比人捉個西時間點應該係dwg calculated

跟鬼一樣

G2 vs SN 嘅話 肯撚定0-3
SN真心勁

支那狗俾人屠完返去等打靶

支那台個留言個個屌pick EZ

輸第4條龍都話 差距不大

佢好似係第一個拎出黎玩

有冇真。SN Fans？
請正評給予支持

你可以血賺但我永遠不虧

係唔知邊個狂吹 JKL世一AD姐
滔TS既光拎冠軍

唔係BP羸啦, 係戰術夠好, TES打SN都係用呢個陣打, 第4條龍打團輸左, 教練應該係研究左點喺第三條龍之後繼續羸到

根本係dwg歌波太神，廢少少我覺得被SN完GAME

咪囉成堆燈撚過燒山

EZ真係無first pick既價值

支持，雖然我都好憎韓國狗，但同支那狗比都要支持韓狗，狗咬狗

關ez咩事

樹人 賽恩 o5ok?

下場
支那旁述:
sn不演了, 咩你以為喺第幾層乜乜乜

真
nuguri同canyon唔知係咪太緊張有啲小失誤
但sm真係逗住成隊

s2睇到依家
韓式營運真係最悶
但係今年打支那一定支持

打打下就心態爆炸 沖左上去

咁咪即係賭20分鐘團
輸左就好難翻盤

睇支那台真係幾爽 笑撚死我

呢到全部都係

技不如人搵野賴

咪就話點解sn會可以比人捉到

Bin揀jax好過啦

韓文台有女

下下單捉悟空佢入場次次直接比大，明顯有諗過點打先

好似係個comp唔夠人scale, 要搵機會flank, 等於高風險

SN打上野嫁咋

蘇狗想贏要針下路
不過條蛇送到咁 鬼哥又係KDA之鬼 難啲囉

咁都唔叫close
不如你講下邊度可以做多一步 人地打職業一有失誤就會比人懲罰 唔係銅牌場無腦推就得

龍魂團贏9硬咩屌
仲要對DWG

三火龍 d傷害真係突破天際

係期係咁用大換大已經抵晒, 好有腦

第一個龍魂個下ori招大 拖左下悟空好重要
成場贏個下

Sn 打係放晒前三條
拎食龍時間去gank 上養肥bin 打四龍戰
但四龍戰都輸就含撚啦班支那仔

潘森傷害高過jg

樹人算把啦
招大冇用到

放棄下路打法 咪揀隻ez等佢自己保命囉

打完小組賽
JKL就吹到世一ad

四強JKL輸左
班支那仔又話唔知咩鋒係第一ad
牙鬼係躺分ad

呢場打完副眼鏡真係碎撚哂

dwg係韓式營運既極致

SN四強打TES已經係咁打嫁喇
放放放 之後賭四龍龍戰反CUP

pantheon開大迫wukong大 calculated

有冇諗過頭BAN位得三個

有無人可以話比我知SM 勁係邊同埋點解佢會咁串成日出emote

謝4

全部支那狗死全家，所有支那女人都係雞，支那血統既人都要死

每次開龍都一定捉人先
dwg一早準備好咁打
寧願放遠古都殺蛇蛇bin

4強前90%勝率好似係

王之鋒

因為d人覺得沙王係後期強英+理想環境下Azir 輸出好高

之前d比賽輸都係因為捱唔到後期而輸
所以都仲以為“捱到後期就得”
依場直接exposed 比你6件都無用啦

第二就係azir理想環境係唔存在既

大哥一隻ap要企定定輸出已經弱智

DWG 有信心就唔叫賭(好似係
成場DWG D龍團都羸的

bin初頭反到一波之後覺得冇野咁

more啦手足

頭先30幾分鐘有個位去到SN比人推已經只可以係基地農
有個旁述分析話依家應該DWG 7:3開 個陣後期團戰勁, SN 只可以搵機會切後排
其他成班旁述即刻話不是不是 現在還是55開

點解個個都吹BIN拎鬥士會打爆NUGURI

對線同team fight都勁
版本英又用得好 pool又深

第一次龍魂團算最大機會反cup滾雪球
但比蛋黃睇穿哂想靠馬騮捉鬼哥

好食jg選手技術

但真係好冇癮

咁我地咪都要死

我打faker都係55開

here we are 打爆支那狗

你唔洗去幫佢，但佢會嚟幫你

我地全部人同你一條船架 親

SN下場出泰達米爾

滿裝阿祈爾都冇用

另一個靚d

講到又要ban潘森又要ban nid又要ban力架又要ban tf

不如俾夠十個ban sn 啦

下場hf就會證明返自己係世一ad

佢團戰係有威脅既
但真係打唔穿牙劣

牙劣前期又放兵又比人捉死
輸緊20兵

一樣照換血換爆你

佢r個距離球女點會接到r
又冇叫羊, 個波我睇唔明r乜柒

dwg好睇wo 佢唔似其他韓仔隊咁妹下妹下 做決定好果斷

佢係幾勁 但完全唔覺得打得爆nuguri

我嘅願望好簡
打滿5場

話知佢場場營運到120分鐘 打贏支那就得

俾隻pan追住殺

而家慢撚到行路都快過佢招大

13LV 波團戰一定輸俾ornn 坦撚到ON99

今場唔係啦 DWG根本無妹過 所有龍都同你打 好撚癲

最新版的韓式營運, 養肥野區, 最緊要五路都唔廢, 守得幾好

Ornn 解決方法都係得
上路:賽特/ jax/ fiora / 卡密兒 /(特朗德)
JG: 特朗德
中路:沙皇 蛇女 大眼仔
AD: VN / 狗 / AS快樂士 / KAISA

點睇放ORNN既話揀賽特係最好 打團都有功能性 頭先GAME1 唔知有冇BAN

Angel 仲邊有信心打落去

個分別係DWG識幾時妹幾時打

今日支那台旁述有支那台灣人記得 仲有wawa 同米勒

我覺得好爽WO
睇對面打飛機打到想射但射唔出咁

收到好多正評
香港人終於團結了

其實已經多左teamfight
因為多左objective要爭
以前真係可以走線洗資源磨撚贏

今年算好架喇
S4-S6果期 唔知咩事已經輸緊5k 打完團直接輸10k

PICK阿祈爾究竟有冇贏過?

其他隊打龍魂戰可以拉拉拉走左

世一中球女大都唔識放 世一下鳩衝自殺 呢場bp咁似就算邊隊打dwg都係輸

今埸DWG教TES五路世一打機之餘
仲要拎自己相對最癈既位置打CARRY
咩SN神BP
咩TES五路世一
一箭雙鵰哂

呢條撚樣真係痴線 拎幾多優勢都係同佢平咁

岩岩有ban sion咩 點解唔出sion
係得G2隻垃圾TOP先會玩sion輸比ORNN

真

下路差距，畀人壓到輸幾條龍

果期對線已經爆炸

一日未完場都係55開
50%機會贏，50%機會輸

講真今埸DWG既團戰真係勁過SN好多
視野做得超好 SN SUP同TOP根本無機會入埸 有幾次都係想入埸直接俾DWG秒殺 SN開唔到戰就俾DWG既3個C位拉打輸出 SN既經濟幾乎都係DWG用龍換分推擺黎 團戰唯一嬴既得AZIR大得靚

有

GENG同SKT就真係韓式啦 DWG似中國+韓國結合左

原來敵將隻支那狗出現咗

真55開

係 仲有賽恩
BIN應該唔識玩

因為bin= 世一top

Duke強化版

Sn 六路世一啊
包埋教練

三角草波女一出嚟接CC佢一定走唔甩

咪撚吹奏DWG喇 屌

點解dwg打sn咁難打
就係因為人地團戰都開得靚
再加上dwg bp有啲比人捉到路
你試諗下Dwg要完美發揮到咁都仲要咁辛苦先贏到
叉燒的確係知dwg想點
就係想穩攞龍魂再同你打
叉燒揀隻沙王就同你拖
就算無龍魂依然有爭遠古龍巴龍嘅威脅
Sn如果開到波靚團滾起到雪球就dwg就打唔贏
好彩dwg團戰唔會走埋一齊
只要全部人分開走先唔會比人收皮

支那人逼害我地牙white

快撚啲開波啦講講講

D人以為佢係燈 殊不知佢真心撐

lol界卡卡西

計埋fans啦一定要

韓仔加油💪
直落3-0支那隊

咁樣都冇癮
成場緊張到
淨係幾個龍戰啲細節夠你睇成日

支那果邊仲吹緊係SN神BP先贏到TES五路世一架
LPL係世一賽區

頭先証明左
一個潘森w 已經收你皮

duke識春鬥士咩
劣鳩卡蜜兒可以直接打穿線
坦又可以穩定五五波

對戰世一隊贏咗
badd都贏過一場

有冇link

下場bin jax sofm lee sin

支那狗俾人大炒三零會唔會低eq衝過隔離房打人㗎

除左拳王，有邊隻團戰可以有Ornn個作用

舊年個風格明明唔係咁
今年換左腦咁

上billybilly應該有?

台狗準備俾支那仔獻祭

個盾完克

真心覺得第三差唔多

Dwg防馬嬲防得超級到位
永遠打團前 兩側都會插晒眼
後面都會掃晒眼 防止tp繞後
基本上bin完全搵唔到一個好機會切艾希

而潘森球女jg每次都會保住艾希黎打
Sn個陣容就會唔鬥切前排
一定係殺後排 但埋唔到手
如果無條火龍 sn都有機會博一博
但有火龍魂 sn前排脆過紙 一集火兩三秒就玩完

隻支那狗識撚sett 咩
咪得又係3, 4隻英

超好J 點解可以咁勁

你search douyu tv就有支那台睇 記得開留言 留言仲爽

支那3:1 反cup啦
再輸就唔洗睇

開你老母波咩 人地比賽選手都未急住開波
關你撚事

竟然有人支持SN?
SN羸到任何一場既話我出量角裸跑
你地中國人黎?

公道講句, 下路輸成咁係BP問題
個組合根本對唔贏線

駁唔到
人哋拎咗3年冠軍

肥狗比韓仔屌屎忽左咁多年都冇心態爆炸 其實幾勁

EKKO

Lck台個韓妹

咪囉又想燈死dwg

我覺得係DWG知道SN會想好似四強,八強咁賭團戰
特登揀個團戰唔差嘅陣同SN打 依家係睇SN有冇其他招

如果睇youtube既話 呢條link

假賽冠都計？

ptt轉貼

TWITCH
英
中
日
韓
西
其他

YOUTUBE
英
中

中國轉播
騰訊
虎牙
Ｂ站

showmaker講真有人話佢空大，但佢幾次空大都迫到flash出黎

咪係囉 sn讓1追3啫

出極靈囉

sn

好睇過上一兩年final

其實逼flash仲算空大咩

8強對jdg 咪嬴過
重逼到jdg 下場要ban

海燈已出手

人地成個星期都係分析緊世一TES有咩BP失誤
世二SN有咩神級BP招數
第三賽區WFC

SHOWMAKER空大??

係佢R果時SN交閃喎

根本人哋用閃避 咁都話空大。。

beryl mvp

連登傳統都唔識

對線正正常常
但 champion pool夠深
支援意識好 打teamfight勁

出emote個人習慣姐 你平時打LoL都成日有傻豬犽宿spam emote

就咁睇 目測dwg 3:1 3:0贏sn

agger
讚下DWG啫不過都係SN贏硬 3-1

依場唔係剩係運，仲有好多精彩團

逼左FLASH又唔係空大啦, D人識唔識
空= 乜都做唔到

當年skt三連霸無死角

直必

就第一場黎講上路賽特係最好
打線出完殞落唔會輸
打團又有功能性
唔揀賽特 揀賽恩第二好
WK真係拎黎打團搵機會
但要人地視野做得差

唔係一面倒就好睇過前兩年

係無錯
全部人一齊刷不虧虧

Sup潘森單殺azir

Dwg打法係食哂所有地圖資源
預視者過唔過嚟搶？唔過嚟？咁我食
小龍過唔過嚟搶？唔過嚟？咁我食
小龍過唔過嚟搶？過嚟？我照食 你咪開我戰囉 你開我就反打你

sn世一

我係中國人呀hi

算 記唔記得TES隻左手 逼自己Flash再空大

相反DWG 都知佢地想點 SM咁多場團都好似半support 咁一邊睇盲點視野一邊睇住前方開團幫 忙撚到爆

準備去祼跑啦

輸到咁已經唔係贏唔贏問題...

sn 3 :1 dwg

ching 識野
beryl = s4 mata
canyon = dandy

D人聽到營運就屌左先
根本s10 dwg 同s4-s6既lck營運打法完全都唔一樣

sm盲開大技個波真係好撚勁

左手算點
逼埋自己flash都空

柒到爆

輸出係咪仲高過佢

sigma台 kaiwing話selfmade好勁

sm真係穩，其他人爆佢又企到出嚟，打線基本無輸過咁

SN叫BIN玩坦果下已經輸左啦
玩拳佬但蛇蛇唔識玩
無左FLEX PICK個價值
不過叉燒唔想BAN ORNN都係要拎拳佬架啦

認真,真係實力落差
sn仍然想執行繞背 但dwg唔同以往隊伍 視野做得好 無得繞背

蛇蛇隻手貼咗閃電狼貼紙

咀咒縛印

抵死囉
放隻羊出嚟又唔揀反而搶隻sup先
坦到仆街

Showmaker = S3 Faker

但係個mid垃圾到

連登仔：冇1R9=空大啦

showmaker拎左第一場mvp喎

講真
我覺得sn似讓一追三

5路世一，只要轉下bp就屌打泡菜仔啦

真 一係贏一係輸

到位
繞後

佢舊年打G2隻Akali勁到癲喎，今年中路轉左meta先轉番曬support mage，但都反映到佢champion pool好深

sn贏梗
輸我切柒煲湯

s4唔妹
s5-s7妹得勁
s8打後就

其實SN係真係勁 四龍個波... 比著其他隊輸左好耐 dwg攞完靈魂都打得有來有往

英文台會唔會太慢

showmaker=s2 toyz

諗定DWG咩skin好過啦
Fiora
Graves
Sylas
Ashe
Pantheon

bin玩坦真係等收皮都得

又放藍方，dwg藍方100%......

龍魂團 沙皇繞背真係完全無必要
雷歐娜可以繞既

就係咁先睇得出showmaker同nuguri有幾想贏
為左贏已經唔似上年咁執著要自己carry

我估SN贏第一場跟住DWG贏3場...
睇來玩撚玩
應該DWG 1-3

1R9 又諗起Spica

但佢地個陣一定係出馬騮最有用

可能評佢心目中嘅mvp啩

冇乜所謂燈唔燈，有料就會贏，邊有講兩句就會輸，反正我就支持DWG3:0既，你老母，要我咩燈講SN贏我就講唔出啦，食屎啦支那狗

拳佬依隻英咁易玩咁屈都唔識玩 蛇蛇

叉燒bp

韓國內戰多算妹
s6 skt打rng暴力到

兩邊BP好好睇

我知你唔想切柒先被迫支持Dwg
辛苦你了，同志

好耐無見有黑人pick

上次咁講之後nuguri 071

唔好再講...

唔好路西恩

SKT 分組做鳩RNG

世一Ad

哇
LPL老人

sn 好鐘意首pick ad

神j奇

EVE

Eve

出招

路西恩

佢兩個今年練咗好多工具人角

有冇玩過Ori架
唔通對面真係五個企埋一舊等你開大咩

依下都有逼閃

100你老母
打g2咪破撚左

呢家成個賽事藍方54%勝率啊

EVE!

canyon eve

Nuguri=s2 stanley

Canyon

求詳

放路西恩比dwg
Evelynn

之前多數ban

力架伊扶靈

今場要前期打爆

*紅方 54%
打錯

衣服林

出賽特可能唔洗爆線
但團戰更加冇機

大招將軍

DLLM, 成個screen都係字

路西恩 伊芙琳

悲觀

未知對面咩jg就拎evelynn 會唔會搏左d

SN 場場都ban nidalee

好驚
希望係秘密武器

人馬之後係eve
歐洲pick

呀鬼冇英玩了

竟然係BAN ashe 係咩玩法

Sn見到eve 嚇到

出eve既話
順便幫kda skin賣廣告啦

個場都幾多人

如果今次真係贏我覺個SM會上一個新境界 佢呢幾場世界場開始有啲料

因為要揀燼

冇得用

BLM eve
捱唔捱得過打線

大把 仲有cait ez kalista

咁快諗定簡咩skin cls

上場下下都望到JG係邊點玩

Ashe自己ban咗 一上6就難搵eve

eve

再唔掂拎darven

吹撚大左啦LPL
垃鳩圾

嘩我屌你老母決賽先出新野

竟然唔係鹿

DWG中歐韓所有PICK都識玩
自己仲有自創大招
見到叉燒個樣真係嚇親

想揀skin

唔好學g2 擺lucian係下路

世賽決賽唔會鳩黎，返韓國比人殺都似，睇定先，可能係大技黎

C子

wtf

哇屌...

rengar

船長gogogo

LOL

Cait

獅子

咁又誇左d2年world champion輕鬆拎左 無第一都叫第二既，但你話比第一LCK又好怪，2年都比人打到無決賽，再加成個region都廢到仆街得一隊DWG

癲到bp

獅子狗

咁玩法一陣會唔會黎場提摩jg架

rengarrengarrengarrengarrengarrengarrengarrengarrengarrengar

Season 4?

rengar monkaS

Rengar

hf jhin
canyon又eve
輸波了

痴撚線公司

街場

BP大平台

唔會啦
對面都pick埋syndra比你counter

打NG?

場場都leona

今次決賽算唔算最多新pick

大東

兩邊jg都冷門pick

不演了

兩邊JG 都好耐無見

阿鬼個樣好驚咁

屌
用達瑞斯啦

點解唔pick冰鳥

wa

哇 好睇

菲歐拉

又eve又菲歐拉又獅子

cls啲bp

兩邊8門全開不跟你演

twitch live有delay既

Dwg不演了

Sn 一見完eve 好似bp亂曬

Wa 呢場好睇

eve fnc有出過喎

哇屌
兩個BP鬼才

獅子狗有冇出現過？
好似冇？

fiora

依家兩個教練出黎BP架咩

兩邊選手操作好真係咩英都可以攞出手

唯一過七成wr sup

Sn soloq pick

打ng

SN癲撚咗？

點解你地咁快 我仲未見到獅子

Sn個bp好偏下
一爆就唔洗玩

Fiora+Rengar
Eve

Delay好撚多

2邊都出哂大招
Cls

玩咁大

見到劍基就諗起瘋之雪

BP

其實有咩必要咁早比人知揀evelynn

台版

會唔會見到菲歐拉唔分推走去打團..
然後入場就蒸發

SOLOQ組合

Pcs台

Ghost唔玩工具人

nuguri應該好鍾意ornn哩隻英
好想佢有新skin

請問各位邊度睇直播？

Twitch 有delay

仲要決賽上

solo q

ad最驚嘅刺客應該都係獅子

ALL OR NOTHING BP

XO勁撚霸氣

韓文台

又打分推

叉燒都無準備過點打EVE
咪叫SOFM自己諗隻PICK打算
可以點姐

台版真係好撚正 好撚搞笑

原來蛇蛇隻手印左閃電狼

rengar vs evelyn!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蛇蛇右手有fw印

條蛇場場局pick但又唔係carry

真係有藏招

YouTube

DANDY

Sn真係同我之前講咁放黑人比dwg試水溫
因為如果dwg玩唔好之後幾場要硬食個ban
不過dwg亦都比左個好答案eve出嚟
呢個eve係被逼一定要先揀
Dwg個陣無ap 第2round sn一定ban eve

身在曹營心在漢

想問打團SN想搵邊隻做前排

台仔youtube

睇台灣台
英文台無論twitch定youtube都慢30秒

賽評講得幾好
如果係火龍地形無哂草 獅子跳條撚

twitch慢咁多

獅子係咪可以打爆eve?

啲chat

希望打足五場

破產版the shy

fwbo5有冇贏過其他賽區嘅隊

傳心師

上次s4 ?
dandy insec 專利

個陣似針對sm

五路世一洗撚前排咩

Dopa開台睇比賽

bwipo呢

獅子大可以睇到Eve
但係咪秒唔到？

有大

以為打緊EU隊

獅子玩獅子

睇bp已經知 今年決賽係近期最好睇

bo5 無
原來戰犯就係佢

好似真係無 未打過4強 MSI又未入過決賽

上次Nuguri都唔失禮

受教

對線都打爆啦.
冇團

今場BP SN佔優少少

印象中係無 OG 3–1 CLG 3比幾唔記得咗

唔會打團
瘋狂分推
因為個陣打唔到

痴撚線

其實點解未出菲歐拉就咁肯定係JG vs Evelynn
我本身期待緊上路獅

Bin 好惡

打足五場surprised pick okay?

SN又係ad上野 Ornn又可以第一件火甲了

後面啲加油聲陰到細聲到好似武漢封城啲人係窗口鳩叫咁

我都以為BIN玩rengar top

我好興奮啊

Sup?

SN 呢場都算係5路comfort pick
贏唔到嘅話應該都3-0

其實sn真係幾唔錯可惜係支那隊
今場實好精彩

殺人對決

rengar top shen jg都有得諗

當佢台灣隊囉

靠牙鬼

咁樣避到vision

呢場唔算韓式營運喇掛

馬嬲都入唔到場 仲renger

rengar+shen+球女好似係完美配搭

今場DWG個陣得啖笑

空氣突然寧靜

穩到要即閃

上路差d出事

黑人打唔到優勢

係咁食技

感覺路西恩好似唔夠星朵拉打既, 定係6LV先一波單殺

星朵拉打黑人可以55波

星朵拉冇魔

Jg gank下路迫咗2個閃

天使沒藍啦
贏左線權啦

究竟瑟雷西有咩用？

正常人用獅子狗jg喺咪用雷神多？

蛋黃係咪要比連登仔燈死了

唔會啦

Nuguri troll左一波 向下行

線上不死

1lv果波幫左syndra好多

點解sn一定要用獅子?
無其他jg應對到eve?

sm 隻黑鬼唔係好掂

67唔係火龍

對線都輸 點打

比賽JG勁少雷神

相位都有

今場幾危
Shoemaker Lucian 好少玩

今場應該收皮 打野節奏完全冇晒 平時要控嘅龍都冇

月lucian肯定carry唔到

要靠下路

如果係火龍魂獅子廢撚晒

獅子好似直情係補血流

eve+losing bot點控龍

DWG係咪等打團

隻200years後期輸出重係好癲

做坦 靠r搵eve ?

條友用黎吸仇恨

Sofm係咪禁錯R

出緊日炎刀

早禁早cd

SOFM 好似不嬲都係咁打, 之前李星 嘉文都係全坦裝,

sofm個build唔知係3Head定5Head

好似八強開始冇點見姍娜？

坦獅子

下路點睇到losing SN冇雙招
係eve打野怪能力特別弱姐

ban

4強好似都有人用Senna

呢場dwg 都kick kick地 三路輸線再加冇obj

無ornn 出senna意義不大
一係就被ban

J4坦冇問題 李星都騎士振奮樹甲

交易中?

交易現場

屌 黎gank先斷線

開外掛? gank緊中wor

200年仲可唔可以1打5

邊到有輸線？

REMAKE

蛇蛇又出絕招
過數玩回溯

froggen

Who open post?

ddos

急屎定急尿呀今次

假賽？

贏800蚊+有預示者WO
算係咁啦

睇左咁多年比賽
其實有冇試過打緊團戰殺緊人既時候黎pause

前面推線慢咁多
同埋雙招係canyon落去先打出嚟架喎

垃圾韓仔出術

支那場地就係特別多問題

支那狗場外buff

屌又開外掛

開返game應該會好自然咁向後拉一拉

？？？？？月亮